{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012742",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 세비아 호텔"
    },
    "text": "総客室数は47室で、近くには1号線平沢駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内を提供し、全客室には1車両駐車が可能です。 また、ネットフリックス、ワッチャ、ティービングを提供しており、冬季シーズンはエアコンを使用できません。 平日宿泊の場合、午後2時から入室が可能で、連泊の際には貸室の追加料金を頂けません。 ビジネスのお客様は荷物を置いて歩くことができ、一般のお客様も 24 時間快適にご利用いただけます。 駐車は入室時間前には事前に行うことができず、予約はアプリで決済するか、現場で行うことができます。 ペットと一緒に入ってくることはできず、お客様のレビューによると宿泊施設はきれいでアクセスしやすいし、客室もきれいで快適な方です。 ただ、トイレの防音が残念で、一部の客室ではポットの調子が悪い場合もあります。 全般的には満足のいく宿と評価され、一部のレビューでは臭い問題や不親切なサービスに対する評価もあります。 しかし、大体快適な宿に見えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は47室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには1号線平沢駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内が提供されますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内が提供されます。"
        },
        {
            "question": "全客室には何台の車を駐車できますか？",
            "answer": "全客室には1車両駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "提供されるテレビサービスは何ですか？",
            "answer": "提供されるテレビサービスはネットフリックス、ワッチャ、ティービングです。"
        },
        {
            "question": "冬季シーズンには何が使用できませんか？",
            "answer": "冬季シーズンにはエアコンが使用できません。"
        },
        {
            "question": "平日宿泊の場合、何時から入室できますか？",
            "answer": "平日宿泊の場合、午後2時から入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "連泊の際には貸室の追加料金は頂きません。"
        },
        {
            "question": "ビジネスのお客様は何をすることができますか？",
            "answer": "ビジネスのお客様は荷物を置いて歩くことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は事前に予約できますか？",
            "answer": "駐車は入室時間前には事前に予約するか、現場で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入ることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューでは、宿泊施設はどのように評価されていますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると宿泊施設はきれいでアクセスしやすく、客室もきれいで快適な方です。"
        },
        {
            "question": "一部の客室では何が問題とされていますか？",
            "answer": "一部の客室ではトイレの防音が残念で、ポットの調子が悪い場合もあります。"
        },
        {
            "question": "一部のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは臭い問題や不親切なサービスに対する評価もあります。"
        },
        {
            "question": "全般的に宿泊施設はどのように評価されていますか？",
            "answer": "全般的には満足のいく宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は快適ですか？",
            "answer": "宿泊施設は一般的に快適な宿とされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 514
    }
}